敎你地用RSA加密法傳重要信息

WhatsApp Telegram 可能有危險/用唔到
如果想用普通SMS
首先generate key pair
private key 唔好同第二個share
share public key 比你朋友
你朋友用Public key 加密之後send 比你
最後你用Private key 解密
就算差佬查你message history 都鋤你唔入

[正視聽]點解大學據點咁重要？因為係作戰既「要塞」。

係就教埋人用keystore啦，或者至少收係隱藏到得你知既地方

其實所有encryption都可以做到同樣效果，AES hash全部都得，不過好難有人咁好心機每次都轉先send姐